{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho539622/busan-senteuleol-hotel-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698924185610&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6348972&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=49091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201214021&selectedRatePlan=208813013&expediaPropertyId=11888098&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 센트럴 호텔"
    },
    "text": "釜山セントラルホテル\\n\n大韓民国釜山広域市ジャン1122\\n\n釜山セントラルホテルはロッテ百貨店釜山本店から4.7km、広安里海水浴場から6.2km離れており、無料特典としてWiFi、駐車代行、セルフ駐車などを提供しています。 新世界センタムシティからは6.1km、海雲台海水浴場からは8.7kmの距離に位置し、公共交通機関を利用するのに便利です。 蓮山駅は徒歩4分の距離にあり、釜山大学駅は11分の距離に位置します。 ホテルは80室の客室を備えており、12階で構成されています。 チェックインは正午から可能で、最低チェックイン年齢は18歳です。 チェックアウト時間は正午に決まっており、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。 到着時、フロントデスクのスタッフがチェックインを手伝ってくれます。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。 チェックインは満18歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペットは同伴できませんが、障害者は動物と一緒に滞在できます。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供しており、客室内にも無料WiFiがあります。 駐車は無料で提供され、セルフ駐車や駐車代行も可能ですが、駐車スペースが制限されています。 ホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "無料特典としてWiFi、駐車代行、セルフ駐車などを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山セントラルホテルは、ロッテ百貨店釜山本店から4.7km、広安里海水浴場から6.2km離れています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "新世界センタムシティからは6.1km、海雲台海水浴場からは8.7kmの距離に位置しており、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこにありますか？",
            "answer": "蓮山駅は徒歩4分の距離にあり、釜山大学駅は11分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは正午から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は正午に決まっています。"
        },
        {
            "question": "チェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。政府発行の身分証明書に写真が貼られている場合があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "ホテルは80室の客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドはありますか？",
            "answer": "ベビーベッドは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできませんが、障害者は動物と一緒に滞在できます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアで無料WiFiを提供しており、客室内にも無料WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で提供されており、セルフ駐車や駐車代行も可能ですが、駐車スペースが制限されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 492
    }
}